# 欢迎来到SkyClaims的Wiki页面

SkyClaims是一个运行在Sponge服务端并且依赖于[GriefPrevention](https://forums.spongepowered.org/t/griefprevention-official-thread/1123)保护的空岛服务器插件。GriefPrevention是一款在Sponge上面非常好的领地保护插件，玩家可以在空岛上面使用GriefPrevention提供的几乎所有功能。

 本插件还在beta阶段，最新版本的支持在这里[Discord](https://discord.gg/EkVQycV)！

 ## 功能

- [X] 完整而详尽的命令权限。（例如：利用/setbiome定义特定的生物群系）
- [X] 自动创建空岛以及周围领地范围
- [X] 利用Sponge的schematics文件支持多种预设的空岛模板
- [X] 可扩展空岛领地范围（需要付出一些资源/金钱需要经济插件支持）
- [X] 可单独创建一个空岛世界与其他世界分离
- [X] 自定义岛屿重生点或者tp点
- [X] 团队功能：
    - [X] 邀请朋友到岛上
    - [X] 踢出一个在岛上的玩家
    - [X] 离开一个岛
    - [X] 转赠一个岛屿(移交财产么?2333)
    - [ ] 限制玩家加入的岛屿数量
- [X] 可自定义修改生物群系，小到一个方块，大到你的全岛，随你定义
- [X] 可以定义限制刷怪机制
- [X] 自动移除非活跃岛屿
- [ ] 可配置的岛屿布局格式 (线性或是螺旋状分布岛屿，详见wiki部分)
- [ ] 添加岛屿私聊频道方便队伍聊天
- [ ] 经济插件的支持

## 依赖插件

- **必须插件**
   - [Sponge](https://www.spongepowered.org/downloads) - 1.10.2-2281-5.2.0-BETA-2558+
   - [Grief Prevention](https://forums.spongepowered.org/t/griefprevention-official-thread/1123) - 1.10.2-4.0.0.415+
   - Permission Plugin - 推荐使用[LuckPerms](https://forums.spongepowered.org/t/luckperms-an-advanced-permissions-plugin/14274)
- **可选插件**
   - [Nucleus](https://nucleuspowered.org) - 1.1.3-LTS+
   <!-- - Economy Plugin - [Economy Lite](https://ore.spongepowered.org/Flibio/EconomyLite), [Total Economy](https://ore.spongepowered.org/Erigitic/Total-Economy), or any other Sponge Economy plugin of your choosing. -->

## 附加信息

**插件发布地址[Ore](https://ore.spongepowered.org/Mohron/SkyClaims/)。**

**Bug提交和功能建议可以发到这里[GitHub](https://github.com/DevOnTheRocks/SkyClaims/issues)。**

[![Discord](/_images/Discord.png)](https://discord.gg/EkVQycV)
| [![PayPal](/_images/Paypal.png)](https://www.paypal.me/mohron)
